珀麗灣業主立案法團倡補貼離島渡輪服務

【Now新聞台】運輸署否決珀麗灣客運有限公司縮減中環來往馬灣航線班次申請。

約一千名居民早前集會，抗議屋苑的客運公司申請削減航線每天六班非繁忙時段的渡輪班次，運輸署與業主委員會及客運公司會面，並公布否決申請。

署方重申根據協議，發展商有責任提供妥善的渡輪服務和巴士服務往來馬灣，運輸署在審批交通服務的調整時，會以居民的需要為首要考慮。

業主立案法團歡迎署方決定，但認為政府長遠應補貼離島的渡輪服務，令客運公司有經濟誘因繼續經營航線。

補貼？

啱呀，加你地自己啲管理費補囉

加管理費後

唔搭船 只搭車 又出黎嘈

成班都忽忽地

珀狗怱撚左

做咩佢地自己唔補貼？

長洲、坪洲、梅窩d船有補貼喎

果d有別墅、私樓。。。。。